今晚無家可歸

今晚好凍
俾社工捉左去避寒中心
身邊d人全部好臭
有冇人可以陪我傾下偈

做咩唔返屋企

不得拍攝呀

唔開心
廢是番去俾人打

真係冇人會理我？

去朋友到訓一晚 避寒中心啲野好撚污糟 小心有蚤咬

Ching做咩搞成咁

社工淨係識將我左拋右拋

無錢

咁落去唔係辦法喎Ching
的起心肝去搵份工啦
雖然可能係難 但總好過咁樣頹住過
加油！